呢場仗大家想卑鄙咁贏 定係 好正氣咁贏先

大家可以學何君堯送生果/飯/飲品比黑警，你懂的

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

Please learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

[gold]We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warrior!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Lyrics：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

既然兩邊都係贏咁點解唔正氣咁贏?
定你想講卑鄙贏定正氣輸呀?

用好卑鄙手斷贏返黎

手段

請定義贏

正氣贏 唔好做狗 保留香港人嘅風節

是但啦
最後蠃左的話，即使幾卑鄙都變正氣

點解你個騙子垃圾仲可以喺度獻世？

香港人打咀炮出政權
共產黨槍桿子裏面出政權